大家小心 領空集團 （賣緬甸樓）

間公司已經差好多員工糧
同埋呃左好多客仔錢
但你知 政府做野幾慢
岩岩先話 可以做宣誓申請清盤
都仲有排搞
而而呢間公司係呢段時間會繼續去呃人錢
去到最後d客仔都唔會收到樓
大家小心

去過報案 但警方唔受理
包括空頭支票 ，詐騙
都唔受理
究竟可以點做
係米仲要比佢繼續呃人

朋友話係緬甸佢個盤日日開緊工

個盤好靚 想問下有無多d 資料

呢間公司得一個盤
個盤就冇咩野
但呢間公司都冇將過客d錢交比當地發展商
自己拎左d錢黎用

個老細 個名已經臭哂
但點解法律制裁唔到佢

買樓小心

more detail plz
幾時開始 呃左幾多乜乜物物

2017年正式成立
衣家間公司係佐敦榮國中心18樓
長期得番一兩個人
有個客既case係
2018年9月前未能成功轉售 公司將會原銀退回
咁好啦 個客追左好耐 都冇退
咁之後 12月開cheque 點知空頭支票黎
警方又唔受理

衣家 成8個前員工 都判左3月31前要出番糧（勞審處）
佢都講明唔會比
叫我地慢慢申請清盤

之前好似有派吹奏緬甸係金豬五國

老細叫咩名？D錢去左邊先？

識個老闆
Hxxxy

吳x麒。 （伯）
一係拎左黎公司營運
一係就自己洗撚左

有料
主要係pxxxy

Err

:-

仆街公司

唔好自焚呀

替天行道

我都係受害者 點搞大佢

個office已經冇野